請問有冇黃家電鋪推介

新屋就快裝修好
黎緊要買全屋家電
有冇師兄推介一下

我諗房屋台好多c hing都需要

CMK (張毛記)

好似唔係黃喎，有冇多啲資料